保險D單㸃拆？諗住買份危疾加醫療，想知比人賺幾多

保險D單㸃拆？諗住買份危疾加醫療，想知比人賺幾多

知道左又點?

保險佬賺好多架，唔好撚買囉

知佢賺幾多咪知佢最多可以回佣幾多

每一樣嘢年期唔同 種類唔同都唔一樣
搵個agent 了解清楚自己需要再睇下買唔買啦

利申 保險撚

點解要回佣比你？

想知咪自己做囉

附加醫療平均平獨立醫療10-15% 如果你諗住危疾係跟一世就揀附加 反正你份附加醫療除時都可以cut

平10-15%純粹係講份醫療 唔包括危疾個價錢

回佣犯法

講真啲人真係好有趣
又想買保險
買完又想有乜冬瓜豆腐嘅時候
有個agent 幫你搞得妥妥當當
然後又唔撚想俾人賺錢

搵義工幫佢地啦呢啲人

你中個絕症保險咪蝕俾你囉

樓主想抽油水咋嘛

想問人拿回佣

你入超級市場買個罐頭,
你會唔會理罐頭廠賺幾多？

賺幾多關你叉事?
索取回佣就犯法

唔買咪無撚買囉

保險狗食屎啦
做埋啲陰質野等仆街

真係仆街黎

有需要價錢合理咪買，你理得人賺幾多？

咪就係 咁驚比人賺咪自己考個牌自己幫自己買

想人賺少d
到有事個陣唔好話保個agent幫d唔幫d

窮撚最怕比人賺錢

條友一向昆開人水

回佣？咪傻啦，有咩事我要同你跟，陪你入醫院又要幫你claim 足錢。